(請教大阪酒店)

下列大阪三間酒店，有冇巴絲住過？？？

邊間坐地鐵去，阪、神、奈、環球影城，會方便d。已網上訂了三間，第一次去大阪，7月中去。

(1)Hotel WBF ARTSTAY Namba
WBF ART STAY 難波飯店

(2)Hotel Sunroute Osaka Namba
難波燦路都大酒店

(3)Nest Hotel Osaka Shinsaibashi
大阪心齋橋NEST酒店

三間價錢差不多，原本想住 1，貪佢夠新，又文青，但好似地鐵站冇咁方便，驚第一次兩條傻西蕩失路，請教各位巴絲。

sunroute

請問房間冷氣熱不熱？和厠所干淨嗎？

(sunoute見網上評語說冷氣不夠)

干乜撚

住本町WBF 近心齋橋
行去站5分鐘
我個人覺得都乾淨
無咩唔滿意

第一間離道道堀， 心齋橋好遠好遠喎， 我係agoda check過， 同google地圖個位一樣， 我應該冇攪錯

3間我都冇住過， 但位置黎講 第2間坐車去奈良同神戶都好方便， 京都我唔熟啦， 你自己了解下

呢間酒店向下行就係黑門市場， 行左面去道頓堀， 法善寺橫町， 固力果，蟹道樂 或者坐道堀觀光船， 都算快

下次早d訂， 好多地點好價錢正既酒店都有晒位

而家仲有位都係冇咁受歡迎， 仲要貴佐好多， 同一間酒店， 你早d訂可能平20%~30%， 仲要暑假既酒店房咁緊張， 下次早d喇

下次早d訂， 好多地點好價錢正既酒店都冇晒位

而家仲有位都係冇咁受歡迎， 仲要貴佐好多， 同一間酒店， 你早d訂可能平20%~30%， 仲要暑假既酒店房咁緊張， 下次早d喇

唔該晒你詳細回答
我都決定住第2間，因youtube有提供坐車和返酒店路線片。

第1間，新，但youtube冇片。
第3間，像出入酒店要交低key。

多謝你幫助找資料，Thanks

干你老母臭閪

謝謝回覆

啱啱去完大阪返嚟,就係住第二間,個人覺得都幾好,位置好方便